[非戲透] 會睇花木蘭嘅入一入嚟

1.花木蘭識氣功
2.鞏琍做女巫，識用魔法變鷹，最後比花木蘭說服改邪歸正幫花木蘭擋箭
3.冇左木須但多左隻鳳凰
4.蟋蟀仔變左肥仔
5.冇李翔，情感對像變左呢條友，叫雄輝，最後冇show到有結婚但有暗示木蘭中意佢
6.原版動畫花木蘭配音溫明娜客串，得一句對白
7. 甄子丹(將軍)同李連杰(皇帝)打戲加埋唔夠5分鐘，睇#38台灣人觀後感
8. 冇任何音樂劇元素，reflection變左bgm
9. 結局係皇帝(李連杰)扔枝箭上天比花木蘭一腳踢入大反派刻汗個心，最後花木蘭躝左返鄉下，李連杰賜左把劍比花木蘭刻左「忠勇真」同埋「孝」呢4個字，跟手請左木蘭做唔知乜野大將軍之類

可以慳返啲錢lu

不如放條高清 link 好過
網上大很把資源
利申：無睇，亦唔會睇